田北俊：不排除會與曾俊華組新政黨

【復出定出口術？】
自由黨榮譽主席田北俊
接受媒體訪問時指
有意在九月的立法會選舉
「做啲嘢」
不排除會與曾俊華
及自由黨另外兩名榮譽主席
組成新政黨
做幕後軍師
預計到今年五、六月
立法會會期快完結時會有決定

#田北俊 #自由黨 #曾俊華
#政情網上行 #Now新聞台

.

搶票

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

唔撞區既無所謂

界建制派票 gogogo

聯合鉀票黨 曾俊華大中華紅架

千祈唔好中計
建制B隊唔可以投

自由黨可以成為歷史

哇 曾俊華好黃

玩中間路線一定選唔贏立法會
自由黨都冇直選議員啦
高度政治化既選舉係唔會容許立場模糊既中間派選贏地區直選
田北俊都係留返特首選舉同班商界謀反算啦

各位睇路 佢哋想扮溫和派 鋪路選特首

最驚界埋淺黃
依家議會容不下偽中間派

r.i.p
得返廿蚊張中國斌呢啲

1.19遮打集會 早啲到
1.22荔枝角收押所
1.24荔枝角收押所
1.27和你shop

多聲援出庭手足

加入工會
tg: hkonstrike
FB: 二百萬三罷聯合戰線

唔係好主意

做下二五啱曬佢個政治人物形象

真 田二少都輸到含撚
大少就唔好差隻腳埋嚟啦
你唔夠根正苗紅根本就立足唔到
黃果邊又唔會投你
變宋楚瑜就唔好啦

𠝹淺黃票咋 曾俊華選特首幾多人含呀

其實都唔唔算𠝹，呢類票原本就係佢哋嘅。

個組合有啲威脅喎

香港宋神掌

曾俊華

但係佢逢選都輸

𠝹票任務

柯p type

香港版台灣民衆黨

鎅票

扮溫和派選特首 做到特首之後 即刻立法23條 國歌法 一國一制

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

宋楚瑜（B隊）

講到我哋好似有得選咁

界孽瘤票？正啊！薯片叔叔
I Luv U ！！！！

証明胡鬚曾都唔係好人黎

可能係美帝策反佢地選功能組別同地區直選，之前所羅門講既空中支援可能就係呢種

佢地幾十億身家，又有學識，中美揀一個，好易揀啫

靜靜地。

哇 仆街啦

周梁呢啲賤種

一日有功能組別自由黨都唔會死住

你當西門子流架

如果可以做返類似舊時新九組咁，而票值又均等，有功能組別有得傾

分組點票就真係一定一定要廢除啦

搞鳩收成波同鼠王芬個經民聯

睇路 香港既游離票好多 佢地呢條路線搶曬淺黃藍 將成最大黨 然後選到一個變節又係變返建制
總之除左深黃 攬炒 本土 港獨以外 一票不投 無其他選擇

有本土投本土

票黨

又係中共欽準 佢話要推廿三條
五大訴求呢
唔係我地香港人一人一票有咩用

中產票

老共搵左人了

總之佢地
絕對唔係黃

由佢地鎅自由黨同葉瘤

對眼無紅光，fail

仲未進化既泛民一律作敵人看待
乜撚黃碧雲 白頭佬 個班

直情要煲大薯片曾是建制B隊啦！, btw 樓主pin呢個好過。

路線一定又係假中立

唔是選特首啊，直情用嚟鎅中產票啊！

其實係好事
社會上而家的確有批游離中立派
人數幾多未知
入面肯定有中產

但係本來代表佢地利益嘅姐姐黨喺今次修例俾妹妹玩死

非常歡迎佢地過黎港島區
吸乾姐姐黨

仲有候強搞鄉議局 佢以前係美國有生意

原黎你值6千蚊咁撚CHEAP

王維基有機會

佢哋出得9成係狙擊功能組別

好明顯佢地對象係:
1. 真中產/住南區 住近千萬既樓 出國讀書 宜家鐘意扮金融才進 ABC BBC 平時鐘意講英文 以為自己blueblood 唔理政治 (老中青都有)
2. 真中產 但係又唔愛國 認為黃藍兩邊都錯 (老中青都有)
3. 偽中產 仲睇緊恆指 樓市 自認中立撚 唔理政治(老中青都有)
4. 收成期廢老
5. 開緊食肆 零售 鋪頭仔既老細 唔好阻我搵真銀
5. 仲有少少少少理志既 一國兩制撚
6: 微藍
7: (自以為)極微黃

其實都係有腦聰明但係金錢至上既香港人 唔想理政治

來屆立法會選舉，
自由黨區選隨時一籍都無，新民黨亦危危乎
近排田少兩兄弟出來多多小動作，搏好感

曲線普選議會
其實當時可以行多步，就係全民普選布政司，讓港督成為虛位首長，曲線普選政府首腦，咁就完美啊
可惜肥彭腹背受敵，前有共匪搞事，後有英國官僚班濕鳩中國通，再加上香港人的沉默，所以可以做嘅真係不多

香港版柯P

薯片黨

巴打心水清

Push

如果係林奠去示威區

Exactly

搶知識藍票係好事

垃圾有咩用
你只係一個離晒地嘅老嘢

想學柯p搞民眾黨?
但你冇柯p既能力同智慧

薯片連咩係中產都唔知
就算選到特首 d政策都唔會貼地

靜靜雞?

睇錯左組新政府

由佢出黎𠝹下票囉
中產藍 知識藍可能會投佢地

搵佢頂下功能組別都ok

黃既唔會𠝹到 係𠝹藍絲咖姐

所以無得留低

我反而好擔心喎 曾/田呢類開明建制派 其實係呃到好多人, 包括會投民主黨既淺黃/中產/知識分子呢類人, 而呢類人香港其實無唔少架

on9仔
佢哋只會𠝹到公民黨 民主黨嗰啲票
民建聯撚會𠝹到咩
連登仔傻㗎

唔想理政治又點會去投票先

究竟林鄭係evil定曾俊華係lesser evil值得爭論呢？點解曾俊華當年可以比人屌得甘d，明明林鄭個底咁花都可以免疫

鎅新民黨同經民聯囉好唔好

「中產」黨

Lm睇17年班黃絲薯片fans出嚟洗地
民主之父yoyoyo

唔通係美國叫去搞功能界別

時光倒流返返去2017先講

唔好中計

硏究下之前啲選舉先出黎柒好冇
有調查研究過12年立會新東投田北俊嘅 七成超區係投民主派候選人

好撚明顯係收order𠝹9今次去咗黃嗰面嘅中間票
當然佢去選功能組別又唔同講法

新民黨仲有無票俾人鎅啊

温和建制？食腦建制？

立法會選舉？我要普選呀！
入黎簽左佢

小心睇路
薯片曾先至係最大分化撚

#幫手pin plz

驚咗

港版柯文哲&民眾黨

其實俾得你選既就全部都係建制派嚟架啦
佢dq咗果啲先係真正既威脅呀

其實我都覺係好事，lesser evil ，佢有時都會講下人話，佢做好過工聯會民建聯做，最起碼界到保皇啲票

咪又係自由黨

2020真係好難想像有黃比建制鎅得走
局勢根本唔同曬喎

2020 普選立會 唯一出路

台灣民眾黨翻版

𠝹兩邊票

咪即係香港被柯b，目的都係拎淺黃票，同台灣民眾黨一樣

天真

田氏抗賊有功.jpg

又黎關鍵時刻轉軚

民建聯啲配票機器嘅票佢更加𠝹唔走
點都好 最好情況就係佢地去攻經民聯啲商界 工業界議席

唔好講笑
佢地可能拉到唔少淺黃走

比例代表制唔一定0席嘅
個感覺好有台灣民眾黨feel
肯定兩邊都各打五十大板之後扮清高

之前民主屍路失敗係因為十一哥自己形象太差
自由黨就係路線太親商界太奶共

界鳩少數反對派就岩

極危險

田少同大陸應該斷絕左關係
呢個組合應該係搶淺藍淺黃+商家佬票

𠝹死葉瘤

似民眾黨多過親民黨
實拎唔少淺黃票

支持佢哋去選功能組別
佢段片都似去功能組別

但佢牌頭肯定用中間派唔會用建制派啦
曾俊華又係所謂民選特首
再加田大少真係唔係講笑

最緊要中間派唔好投俾佢地投返民主派，而佢地又吸到淺藍票先有用，計返數可能會蝕。

真界票撚

0119

依家香港人醒晒
佢地邊個做都一撚樣

例子 佢細佬區議員都選輸

我覺得佢地有威脅
區議會嗰陣就話風頭火勢 一係極藍一係整黃

但九個月之後運動慢慢降溫 中產同淺藍淺黃就會慣左安穩 傾向投佢地呢啲中間派

普選特首

參與政治本身未必一定要贏
但係參與政治可以為佢帶黎其他既利益
傳媒暴光﹑人際關係等
方便佢自己本身盤生意發展

唔明點解咁多人正評
佢地只會𠝹到一大堆淺黃同啱啱投黃既淺藍

滅佢黨

睇佢哋點講警暴啦
反警嘅可能真係吸到中產淺黃

ok
如果俾你哋做 會同俾民主派做係有分別嘅 即管去做

希望會係行真建制路線
而唔撚係保皇 其實香港同台灣
都係因為國難當前 而缺少左真保守黨
係當下環境幫唔到手
但長遠嚟講會係對民主進程有正面作用

學台灣果招

中共出新招
偽黃政黨

你以為
不知有幾多14年深黃喺17年話薯片係民主之父
美食車風波一筆勾消

B隊保底舖路做特首

建制得嚟肯納其他意見
絕對唔係黃

曾俊華，田北辰……只是中共權鬥輸的一方
其實一樣想奶阿爺啲錢唔介意卑躬屈膝

其實只係自由黨元老覺得個黨比人騎劫左
開過檔新野姐

你條底褲就黃

點解係鬍鬚

睇下fb ig幾多黃絲想佢做特首先啦

咁多人正皮jm9

想起大台？

。。。。好危險。。。

對！

立法會實撞。除非佢哋肯同民主動力配票。

恒生指數一半大陸股，另一半奶共

咪又係藍屍
你估到少數派票咩
反而會呃到班冇腦港豬投

支持𠝹票
𠝹建制票

打橫出...

咁之前田大少點贏到？

先界左班中產商人先

好撚jeng

等睇新思維個班癡埋去

你班有錢佬藍轉黃罷啦

曾生你一定睇緊呢度，

你招印花稅「鎖倉」

唔好當我傻

雖然我是基層但我學識很好只係出生唔好

鎖倉 減少供應 推高樓價
益地產公司推新樓
又可扮好人打擊炒賣

最終得益者唔係買樓人民

今時今日仲有人信佢地

大少未必會輸
始終都係商家佬

酸葡萄

去功能組別就好 落地區直選一定會𠝹票

曾生不是黃藍，算是親資本及親特權階層
即是自然會被世人算入藍營

g鋒天k

岩，一睇標題已經咁唸

隔離個個唔係鬼咩
曾生有鬼保護呀
捉啦屌

10年前呢招可能有用

Btw小心比佢好界走一部份淺黃

宋楚瑜

其實好事嚟，多人關注點都好過冷待選擇，今次區選後白票燃潛晒水就知，2019其實喚醒咗好多香港人。
係「真普選」下就算薯片選贏特首都無所謂，政治要睇長線。
仗就點都會難打咗，要對香港人有信心，對香港年輕人更有信心，大家努力。

有無腦？死藍絲狗

樓上全部無腦

今時今日冇淺黃架喇
佢地只會𠝹到姐姐果班偽中立票
佢地出得黎姐姐應該收得山

專業𠝹票政黨
𠝹晒反民d票就啱喇

同埋田少對功能組別應該有啲影響力

如果係.自由黨應該可以番身

𠝹票狗

唔少淺黃聽到薯片個名實出晒水

但香港同台灣好唔同。台灣全面民主，1人有3票，不分區立委俾票細黨制衡下大黨好自然。但香港立法會果票係live or dead.

咁薯片咪會有機會做議員，應該幾好睇

我支持，不過唔投票比你

咪同嗰陣陳方安生咁上下

佢依家係咪做緊咩金融機構顧問，有無機會佢會去同跳樓死條女個老豆爭

佢去選大灣區咪唔撞

有冇薯片，見到田生都已經要小心

咪又係傳統建制多年俾人 踢爆 無料到 弱智 假學歷
而家又做完爛頭卒撐修例 票都無梗係棄啦
終共而家咪俾多啲錢買起隊睇落理性既建制n隊囉

講真 田少自己隊自由黨拖馬已經夠力做叛徒啦
飯民 4成
建制 6成

一個自由黨已經控制到 議案是否過半啦

而家開個黨擺明用黎取代棄將 建制派（波羅，公共）吸中間派

其實佢想點
有錢又有地位
唔按套路奶共想死前爭取一點榮光？

都證明左區選 嚇死左班老共
不斷想吸中產 左膠票

我心中嘅建制應該係佢哋咁

只係而家啲建制太閪

佢哋遲早都俾人封做淺黃

幾時好？

呢個保皇黨b隊想𠝹我地票爭取中立、淺黃

去介保共黨果啲票仲好，打破64比，最好622比

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

一個前下屬
一個死敵
一齊夾撃孽瘤

尋日仲有人話呀田少係手足
笑撚死，光速露出狐狸尾巴

尋日喺個吹奏田少嘅post度有人話田少係手足黎架嘛

皇朝

選舉近了

難d,而家中共要搵隻絕對忠誠嘅狗,好似689,777個隻
呢d兩面都想討好嘅濕鳩其實冇market,頂盡喺立法會吸到兩三席

目的

田北俊：與曾俊華等擔心香港事 考慮9月立法會選舉「做啲嘢」

大撚獲

溫水煮蛙嚟啦

佢要界鳩保王我無意見,最怕係扮中立
要小心

唔難理解
自由黨班元老同廿蚊張反左面

有冇人記得之前有個post關於占卜係講今年呢場運動會有知名人士撐？

只有solomon及四眼龜有
特殊技能

Ok架，你出來𠝹建制票

笑撚左, 見人組黨依度d飯民狗就淆撚晒底

完全脫離中國根本不可能 叫佢哋唔好買a股，改買恆生指數益下香港

03年轉駄支那已經標簽左佢二五都無咩運行
但轉行親美路線就有機會做關鍵小數換取利益

他又認為，民主派主導的17個區議會，若一致動議要求政府成立獨立調查委員會，「你會覺得對特區政府和中央政府一啲壓力都冇？」
佢算唔算教路

揾佢界民建聯票

似選完立法會之後爭特首
應該有人默許咁做

香港要有「真」商界代表先得，立場就算保守都要有底線，捍衛香港核心價值。

唔好支共直接控制嘅共狗

佢哋都唔係主流建制 你覺得行極權路線嘅維尼會畀佢入閘咩

玩中間路線 吸淺黃 中產
想做關鍵幾席？

想R泛民嗰450票..... 誠哥自己都有成百票

區議會之後田少上now 時事全方位都暗示咗自己呢堆要做king maker

擺到明係想吸中間選票同埋界票!

其實香港可唔可以回歸正常（大概類同貪曾時代）就係睇中間呢堆做唔做到king maker，否則繼續落去唔駛好耐就係攬炒

不過咁係咪好事又好難判斷，壞方面睇係溫水煮蛙，好方面睇係buy time等支爆，同埋救到手足&懲罰到黑警

華田黨

唔通真係曾俊華做特首 但都好過林鄭

温水煮蛙死vs即刻死